我係咪有大腸癌

依兩日痾完屎
發覺成缸水都係血
吻屎都係成張紙血
好似大陽癌嘅徵兆黎
點算，唔想咁早死住

btw想睇無碼圖可以問我攞

你老母又無話唔信你
你咁心急post張圖出黎做乜柒

搵醫生照腸鏡啦
一係就影個屎眼同個樣上黎我搵醫生朋友幫你問

九成九係痔瘡
大腸癌唔會係鮮血 啲血會比較黑

認同樓上，九成九痔瘡
自己搵個外科醫生檢查啦

你不妨先google下大腸癌症狀
同埋屙血有咩可能性
最好係盡快求醫
上連登幫唔到你啲咩

驚無圖會俾人排隊屌老母嘛

其實都可以係紅色鮮血

屌你老母

血唔係都係鮮紅色咩

如果胃出血之後既大便 血液被胃酸消化過而令大便變成黑色

睇醫生 多數叫你照腸鏡
照左都會安心啲

內痔姐可能，照下腸鏡好d

樓豬成日坐又多肉少菜？

你當連登仔係醫生咩
快啲睇醫生啦

大腸癌係腸入面, D血會變成黑色
鮮紅色血證明個出血位好近屎眼, 九成九痔瘡

痴線緊係即刻搵醫生照腸鏡
入黎問有春用
諗住上黎問就可以harn 番

試過便秘d屎太硬整損
肛門都會咁

體重有無大跌？

九成九係內痔

不過求安心去照啦, 有年輕化趨勢

屌你呢d就有圖

咁多血有機會係
安全起見建議你去私家照一照腸鏡
唔好咁傻走去睇公立醫院
次次都會話係痔瘡
若唔好彩真係大獲野你等收皮都得
亦都唔好聽d弱智仔講話咁年輕點會有癌

利申 屋企人中過招
去公立醫院次次話痔瘡點知差d遲左醫

仲有腸癌有可能會肚痛
痔瘡就肛門大便時可能會痛

巴打幫我問下得唔得